【報捷！】大快活唔會commit下年TVB廣告 - 終極決戰任務 @ Day TWO

總結Day ONE 任務 ()，截至今日10:38am：
有427位戰友炸第一批電郵、405位炸第二批電郵
唔夠500呀...仲有點解第二批少咗人ga
尋日收到幾個正面回覆：
大快活

鐵達時

仲有一間公司pm小編話唔commit，但唔想開名

不置可否：老麥

唔想TVB穩賺今日要繼續炸...
TVB積極氹客戶簽訂2020廣告合約，11月15／12月13 一旦簽訂，廣告商就會承諾(commit) 2020廣告費，TVB下年就會穩賺，大家務必參與一連三日終極決戰任務！
究竟TVB會點留客呢❓
1️⃣下年2020奧運，好大可能會sell奧運package
2️⃣今年因為抵制運動，好多廣告商未用晒之前commit咗嘅廣告費，廣告界專家分析，TVB將會積極解決呢個問題，例如錢可以留喺下年用，但要先簽約

【終極決戰任務 @ Day TWO】
決戰任務，簡單講係炸100*個電郵，遊說各品牌唔簽2020年廣告合約，流程簡略以下：
1️⃣ 開一個新電郵帳戶，或使用分身電郵
2️⃣ 將第一批49*電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」
3️⃣ Copy and paste電郵template，改下款改日期
4️⃣傳送電郵
5️⃣ 將第二批49*電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」，重覆步驟3及4。

*無錯，避免電郵被當成spam，電郵確實總數係49 + 49 = 98，其中兩個係小編電郵，方便點人數～

🔶電郵及電郵template，請睇下面，或到Google doc () ：

【第三批49*電郵清單】
HKBNbroadband@hkbn.net
hongkong@warrants.com
hotline@wingontravel.com
hungchunds@yahoo.com.hk
csbt@twinwealth.com
info@aeon.com.hk
info@apc.com.hk
info@billion.hk
info@blessb.com
info@bluegirlbeer.com
info@broadwaylifestyle.com
info@campbell.hk
secur.lee.po.on@gmail.com
info@centamail.com
info@chinesepharm.com.hk
info@ciaohk.com
info@drmorita.com.hk
info@ekclubinternational.com
info@elephantclub.com
info@eravetuxedo.com
info@eugina.com
info@gic.com.hk
info@hipp.com.hk
info@hkhcl.com
info@hoitintong.com.hk
info@horizonhotels.com.hk
info@hshcl.com
info@i-choice.hk
info@jintan.com.hk
info@kaibo.com.hk
info@konew.com
info@nissinfoods.com.hk
info@oiwah.com.hk
info@orientalwatch.com
info@otobodycare.com.hk
info@sevensea.com.hk
info@skygloryhk.com
info@sofamark.com
info@suzuranbed.com.hk
info@sweetdream.com.hk
info@taisan.com
info@titanltd.hk
info@ty-property.com
info@vitasoy.com
info@waiyuentong.com
info@weisen-u.com.hk
info@whiteflower.com.hk
info@wisdomcome.com
info@xyberforce.com

【第四批49*電郵清單】
inquiries@mentholatum.com.hk
inquiry@sunshunfuk.com
ir@vinda.com
jacqueline_tm_kam@manulife.com
gray_h_chan@manulife.com
jam@gainfull.hk
joycechiu@shunhinggroup.com
ccp.yuen.chi.wai@gmail.com
koikei4@macau.ctm.net
manningscs@dairy-farm.com.hk
marketing@d2place.com
marketing@kaohk.com
mcbuy@maxchateau.com
mediateam.im@pg.com
mgt@kuonitravel.com.hk
midlandprd@midland.com.hk
mkt@ricacorp.com
mkt@well-synergy.com
mktg@linkreit.com
mktg@sincere.com.hk
@mail01.huawei.com
np@nipponpaint.com.hk
nutrigreen@nutrigreen.com
office@aq-bio.com
officereception@newaykb.com.hk
online@bsgroup.com.hk
online@hkairport.com
online@vitagreen.com
onlineshop@hungwin.hk
pns_marketing@asw.com.hk
premier@amberedu.com.hk
qscs@quamgroup.com
sales@choi-fung.com
sales@chuilauheung.com
sales@kjeldsens.com
sales@okamoto.com.hk
saleshk@chewy.com.hk
service@cnsuning.com.hk
service@prudential.com.hk
service@wingon.hk
shop@patchun.com
sunmobile_cs@mango.cc
support@moneyhero.com.hk
taikokokusai@seirogan.co.jp
target@6161.com.hk
tellme@keewah.com
tzinta@netvigator.com
watsons_cs@asw.com.hk
wdservice@dairy-farm.com.hk

【電郵template】
請修改電郵title，有時間請修改電郵字眼
電郵Title：請承諾不與無綫電視簽訂任何合約

敬啟者：

請承諾不與無綫電視簽訂任何合約

本人是 貴公司忠實顧客，素來欣賞公司產品及服務，一直支持及使用。然而，貴公司曾於經常作出不實新聞報道之無綫電視播放廣告，嚴重損害公司品牌形象，本人特此致函反映，要求 貴公司承諾不簽訂無綫電視2020年度廣告合約、不贊助任何節目，並且不以無綫藝人代言。

無綫電視作為香港免費電視媒體，理應公正客觀報道新聞。然而，無綫電視新聞內容偏頗，更多次以剪接技巧混淆視聽，於引言及旁述玩弄文字，試圖誤導公眾，甚至捏造事實、杜撰新聞，與新聞從業員專業操守守則相違背。事實上，通訊事務管理局由本年6月至7月中已收到約12,000宗涉及無綫新聞之投訴，其新聞質素之差劣由可見一斑。

本人明白 貴公司或已簽訂今年廣告合約，未能即時撤回廣告，故現時只是暫時抵制。本人現懇切要求 貴公司承諾不簽訂無綫電視2020年度廣告合約、不贊助任何節目，並且不以無綫藝人代言，否則，貴公司將被列入「永久抵制名單」，香港人永不錄用（事實上，網民已自製抵制清單廣泛派發，接觸不同年齡層的香港市民 -

「黃店感謝日」得到市民熱烈響應，「黃色經濟圈」漸漸形成。貴公司目標市場是香港市民，於賣港媒體播放廣告，不僅有損形象，更是助紂為虐、出賣港人。此外，無綫電視收視率連年下跌，本人相信 貴公司若改變宣傳計劃，將資源投放於其他宣傳渠道，效果必定更佳。有鑒於此，本人正式致函，懇請 貴公司答應以上訴求，並承諾重新制訂宣傳計劃，以挽回 貴公司優質形象，避免與無綫電視玉石俱焚。
敬請
籌安

XXX謹啟
二○一九年十月廿五日

如有重要通知，請看#3回覆

Push

推呀

email sent

有成效了

推

push

今日去大快活食個ｌｕｎｃｈ，獎勵吓先

係咪想TVB死？！係就唔好得快口，快啲炸佢老母email，再叫晒啲朋友炸佢老母臭系！我要TVB連屎都無得食！

大快活個 tea 都 ok 架..隻熱狗仔同碗仔翅幾好味 .
豆冰一定好撚過另外兩間

你點知有四百幾封email？

Welldone!!!!

要標題講跌40%先有人推post
事實證明我哋留呢個重磅報捷消息到尋日先公佈係正確

DONE~

因為尋日電郵名單其中一個其實係樓豬嚟

我擺咗自己電郵落email list計人頭
每批電郵都有唔同點人頭電郵，以防混亂

非常好

聽日搵啱電郵補炸

So照舊炸mail就得？

TVB

搵啱電郵，聽日再補炸，有delivery failure請回覆#3

push!

唔同電郵嚟，全新

樓主下次電郵地址之間可唔可以加番,
方便巴打copy & paste

TUI

In 大快活 we trust
晏晝即刻去食個雞胸紅米飯先

推
食完飯交任

我電腦就咁copy就可以send

定係太長？

電話apps 要加,

狂食大快活支持

PUSH

辛苦ching了！
做任務先

2x49 email sent

支持支持

辛苦晒推！！！

辛苦手足

721 85 811 831 101

我愛阿活
紅荳冰最正

錯字﹕籌安！

辛苦ching

今朝就食左個早餐38蚊，飽到而家

辛苦曬

【第三批49*電郵清單】
HKBNbroadband@hkbn.net; hongkong@warrants.com; hotline@wingontravel.com; hungchunds@yahoo.com.hk; csbt@twinwealth.com; info@aeon.com.hk; info@apc.com.hk; info@billion.hk; info@blessb.com; info@bluegirlbeer.com; info@broadwaylifestyle.com; info@campbell.hk; secur.lee.po.on@gmail.com; info@centamail.com; info@chinesepharm.com.hk; info@ciaohk.com; info@drmorita.com.hk; info@ekclubinternational.com; info@elephantclub.com; info@eravetuxedo.com; info@eugina.com; info@gic.com.hk; info@hipp.com.hk; info@hkhcl.com; info@hoitintong.com.hk; info@horizonhotels.com.hk; info@hshcl.com; info@i-choice.hk; info@jintan.com.hk; info@kaibo.com.hk; info@konew.com; info@nissinfoods.com.hk; info@oiwah.com.hk; info@orientalwatch.com; info@otobodycare.com.hk; info@sevensea.com.hk; info@skygloryhk.com; info@sofamark.com; info@suzuranbed.com.hk; info@sweetdream.com.hk; info@taisan.com; info@titanltd.hk; info@ty-property.com; info@vitasoy.com; info@waiyuentong.com; info@weisen-u.com.hk; info@whiteflower.com.hk; info@wisdomcome.com; info@xyberforce.com

【第四批49*電郵清單】
inquiries@mentholatum.com.hk; inquiry@sunshunfuk.com; ir@vinda.com; jacqueline_tm_kam@manulife.com; gray_h_chan@manulife.com; jam@gainfull.hk; joycechiu@shunhinggroup.com; ccp.yuen.chi.wai@gmail.com; koikei4@macau.ctm.net; manningscs@dairy-farm.com.hk; marketing@d2place.com; marketing@kaohk.com; mcbuy@maxchateau.com; mediateam.im@pg.com; mgt@kuonitravel.com.hk; midlandprd@midland.com.hk; mkt@ricacorp.com; mkt@well-synergy.com; mktg@linkreit.com; mktg@sincere.com.hk; @mail01.huawei.com; np@nipponpaint.com.hk; nutrigreen@nutrigreen.com; office@aq-bio.com; officereception@newaykb.com.hk; online@bsgroup.com.hk; online@hkairport.com; online@vitagreen.com; onlineshop@hungwin.hk; pns_marketing@asw.com.hk; premier@amberedu.com.hk; qscs@quamgroup.com; sales@choi-fung.com; sales@chuilauheung.com; sales@kjeldsens.com; sales@okamoto.com.hk; saleshk@chewy.com.hk; service@cnsuning.com.hk; service@prudential.com.hk; service@wingon.hk; shop@patchun.com; sunmobile_cs@mango.cc; support@moneyhero.com.hk; taikokokusai@seirogan.co.jp; target@6161.com.hk; tellme@keewah.com; tzinta@netvigator.com; watsons_cs@asw.com.hk; wdservice@dairy-farm.com.hk

壽安?

商安都得？

Done!

有人想要加分號版

【第三批49*電郵清單】
HKBNbroadband@hkbn.net; hongkong@warrants.com; hotline@wingontravel.com; hungchunds@yahoo.com.hk; csbt@twinwealth.com; info@aeon.com.hk; info@apc.com.hk; info@billion.hk; info@blessb.com; info@bluegirlbeer.com; info@broadwaylifestyle.com; info@campbell.hk; secur.lee.po.on@gmail.com; info@centamail.com; info@chinesepharm.com.hk; info@ciaohk.com; info@drmorita.com.hk; info@ekclubinternational.com; info@elephantclub.com; info@eravetuxedo.com; info@eugina.com; info@gic.com.hk; info@hipp.com.hk; info@hkhcl.com; info@hoitintong.com.hk; info@horizonhotels.com.hk; info@hshcl.com; info@i-choice.hk; info@jintan.com.hk; info@kaibo.com.hk; info@konew.com; info@nissinfoods.com.hk; info@oiwah.com.hk; info@orientalwatch.com; info@otobodycare.com.hk; info@sevensea.com.hk; info@skygloryhk.com; info@sofamark.com; info@suzuranbed.com.hk; info@sweetdream.com.hk; info@taisan.com; info@titanltd.hk; info@ty-property.com; info@vitasoy.com; info@waiyuentong.com; info@weisen-u.com.hk; info@whiteflower.com.hk; info@wisdomcome.com; info@xyberforce.com

👇🏻👇🏻👇🏻
【第四批49*電郵清單】
inquiries@mentholatum.com.hk; inquiry@sunshunfuk.com; ir@vinda.com; jacqueline_tm_kam@manulife.com; gray_h_chan@manulife.com; jam@gainfull.hk; joycechiu@shunhinggroup.com; ccp.yuen.chi.wai@gmail.com; koikei4@macau.ctm.net; manningscs@dairy-farm.com.hk; marketing@d2place.com; marketing@kaohk.com; mcbuy@maxchateau.com; mediateam.im@pg.com; mgt@kuonitravel.com.hk; midlandprd@midland.com.hk; mkt@ricacorp.com; mkt@well-synergy.com; mktg@linkreit.com; mktg@sincere.com.hk; @mail01.huawei.com; np@nipponpaint.com.hk; nutrigreen@nutrigreen.com; office@aq-bio.com; officereception@newaykb.com.hk; online@bsgroup.com.hk; online@hkairport.com; online@vitagreen.com; onlineshop@hungwin.hk; pns_marketing@asw.com.hk; premier@amberedu.com.hk; qscs@quamgroup.com; sales@choi-fung.com; sales@chuilauheung.com; sales@kjeldsens.com; sales@okamoto.com.hk; saleshk@chewy.com.hk; service@cnsuning.com.hk; service@prudential.com.hk; service@wingon.hk; shop@patchun.com; sunmobile_cs@mango.cc; support@moneyhero.com.hk; taikokokusai@seirogan.co.jp; target@6161.com.hk; tellme@keewah.com; tzinta@netvigator.com; watsons_cs@asw.com.hk; wdservice@dairy-farm.com.hk

辛苦巴打
依家又有viutv又有有線，唔喺支支tvb咪揀第間電視台囉

Pish

整死tvb佢

清辛苦哂

一陣LUNCH 立即懲罰大快活，要揀餐飲另買嗰D 食物

60 蚊lunch又點話

google 過 "籌安" 都ok
for 財經界

食最貴嘅！

牙活要多啲幫襯啦

p

Ho ball ching!

有send

Wa

我地會唔會間唔中幫下呢啲良心企業賣下廣告?
學杜汶澤講:呢度有咁多3毛一定成個大灣區都睇到

幫你推!!

DONE

幫推

不枉我成日食大快活

done

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

Done辛苦手足整理哂啲email

又幾聰明

Email sent

我要去懲罰下佢先

重要post 推

pish

做侯生生意仲落tvb 等執都得

大快活係連鎖之中真係算幾有良心下

屌佢老母
Cctvb

其實金拱門香港係中資，可以肯定佢地會撐大台
係時候交比裝修師傅...

好好咁獎勵佢

起議員底app

大家樂確定左? 係就幫襯返，不過大快活優先囉！

睇錯…！ 大快活不嬲黃！

收佢哋皮呀

推推推

會唔會你意思係要加感嘆號？

已交任，個mail box已滿

唔好開心住,要mon實TVB唔同渠道既廣告監察佢有冇違反誠諾

鐵達時

大快活入黃店名單

幫襯

sent & push

推推先

大快活先係香港人餐廳
款色多又新，仲要有素食，而且唔差

好消息要推一下先

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

處理左
希望過5百人

721
831
101

up

炸爆佢

TVB 依家好有末期亞視既味道

我要殺死 tvb 呢個仆街

好多人睇 有排都未到

有架喇！之前好多中資廣告

本身都越嚟越少廣告

有隻錶係鐵達時
夜晚唔煮飯就大快活

呢個真, 我平時都無睇電視, 有次咁啱留係屋企食飯開電視睇, 我見佢D 廣告真係少左好多...

GOGOGOGO

P

agger

屌，咁有用既post冇人推

推！

食多啲大快活

另外MoneyMonkey下年會停廣告

以後要借錢就揀佢

唔辛苦，大家都想TVB死

TVB冇晒後生廣告啦

應該2020先會真係停到廣告

第一日未過，今日都難過500

#3回覆有

留名，回家後幫手

敢回覆既一定要狠狠地懲罰佢地

可以去食

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

你今日send 左未

炸呀

今日嘅任務已完成

和理非手足，做嘢！

繼續send email

係 呢排成日去食 但如果個翅可以再「傑」啲就好 但個味道係近乎完美

仲有佢個魚蛋都好好食

開始見成效, 請大家繼續努力!!!

嘩
黐線佬呀
你真係痴線嘅

一齊痴線落去好嗎？

齊上齊落！煲底相見！

大快活

系統找不到 joycechiu@shunhinggroup.com 或該地址無法接收電子郵件，因此未傳送你的電子郵件。

gmail send mass mail原來係會被封鎖

hotmail send second email blocked, gmail ok

2/11，下午三點，維園見

勁呀,,推

十分鐘唔洗

以前做呢行，如果我無記錯，TVB 每年既commitment deadline 都係11月尾12月頭，不過唔排除TVB 今年咁既環境會放寛個deadline 比d 客既。

BTW, 11月19係人地TVB 台慶，記得唔好去搞人地呀

求解答

由你開group追到而家，繼續一齊痴落去。

pUSH

想問樓主，KFC有無覆過你

HAPPY!

一陣攞部電腦瘋狂炸

禮拜日尖咀見

宣傳咗今個禮拜日先?

炸佢老母臭閪

emaill sent

嘗試下當五毛的快感

禮拜日尖沙咀見

唔係好明廣告業，一定要年尾deal好出年份合約？

M 記係中資
難難難

Gmail block晒我d電郵 試左兩個acc都唔得

點解我sd唔到

點人數時間
第1️⃣批電郵：472人
第2️⃣批電郵：448人
第3️⃣批電郵：82人
第4️⃣批電郵：58人

睇到呢個數字，小編反應係，懷疑大家想TVB執笠嘅決心

因為想secure下年嘅收入

想得太多次？

可唔可以cap圖睇下咩事？
改電郵title得唔得？

Cap圖小心自爆

你copy冇分號嗰啲就得

#335 留言

好

幫你推下

都係唔得..收件者都唔比我輸入

推啊 制裁cctvb

努力，加油

有幾個send唔到
midland
shunhingroup
panashop
risetide

用thunderbird send好過google原本就咁出 個人感覺

hotmail cannot send 2nd email, blocked.
gmail ok.

大快活可以放心食

齊齊做任務

講真 你要send email就應該send埋去佢地嘅agency

叫agency唔好叫客落廣告

聽日會

聽朝之前整，version

點解會咁嫁

mailbox 已滿

金拱門就算啦 霸食

聽日我要搶贏任務

一齊做任務

【第三批49*電郵清單】
HKBNbroadband@hkbn.net, hongkong@warrants.com, hotline@wingontravel.com, hungchunds@yahoo.com.hk, csbt@twinwealth.com, info@aeon.com.hk, info@apc.com.hk, info@billion.hk, info@blessb.com, info@bluegirlbeer.com, info@broadwaylifestyle.com, info@campbell.hk, secur.lee.po.on@gmail.com, info@centamail.com, info@chinesepharm.com.hk, info@ciaohk.com, info@drmorita.com.hk, info@ekclubinternational.com, info@elephantclub.com, info@eravetuxedo.com, info@eugina.com, info@gic.com.hk, info@hipp.com.hk, info@hkhcl.com, info@hoitintong.com.hk, info@horizonhotels.com.hk, info@hshcl.com, info@i-choice.hk, info@jintan.com.hk, info@kaibo.com.hk, info@konew.com, info@nissinfoods.com.hk, info@oiwah.com.hk, info@orientalwatch.com, info@otobodycare.com.hk, info@sevensea.com.hk, info@skygloryhk.com, info@sofamark.com, info@suzuranbed.com.hk, info@sweetdream.com.hk, info@taisan.com, info@titanltd.hk, info@ty-property.com, info@vitasoy.com, info@waiyuentong.com, info@weisen-u.com.hk, info@whiteflower.com.hk,info@wisdomcome.com,info@xyberforce.com

【第四批49*電郵清單】
inquiries@mentholatum.com.hk, inquiry@sunshunfuk.com, ir@vinda.com, jacqueline_tm_kam@manulife.com, gray_h_chan@manulife.com, jam@gainfull.hk, joycechiu@shunhinggroup.com, ccp.yuen.chi.wai@gmail.com, koikei4@macau.ctm.net, manningscs@dairy-farm.com.hk, marketing@d2place.com, marketing@kaohk.com, mcbuy@maxchateau.com, mediateam.im@pg.com, mgt@kuonitravel.com.hk, midlandprd@midland.com.hk, mkt@ricacorp.com, mkt@well-synergy.com, mktg@linkreit.com, mktg@sincere.com.hk, @mail01.huawei.com, np@nipponpaint.com.hk, nutrigreen@nutrigreen.com, office@aq-bio.com, officereception@newaykb.com.hk, online@bsgroup.com.hk, online@hkairport.com, online@vitagreen.com, onlineshop@hungwin.hk, pns_marketing@asw.com.hk, premier@amberedu.com.hk, qscs@quamgroup.com, sales@choi-fung.com, sales@chuilauheung.com, sales@kjeldsens.com, sales@okamoto.com.hk, saleshk@chewy.com.hk, service@cnsuning.com.hk, service@prudential.com.hk, service@wingon.hk, shop@patchun.com, sunmobile_cs@mango.cc, support@moneyhero.com.hk, taikokokusai@seirogan.co.jp, target@6161.com.hk, tellme@keewah.com, tzinta@netvigator.com, watsons_cs@asw.com.hk, wdservice@dairy-farm.com.hk

阿活

炸佢老母

試下改電郵title

得咗喇！
即係佢哋block咗某d字啦

我諗好易search到呢個post嘅

會改日子
因為叫網民轉template再send俾agency太高難度
而聽日已經有71間要send email

冇錯

要tvb返去做cctvb快d去大灣區開台開廠

你可唔可以唔好開名呀，一陣間害到佢俾五毛攻擊㗎

大快活真係值得支持

？

1

巴打

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：